好撚悶...有冇人推薦online/連線game一齊玩

好悶

等6月14。天堂2喇

就係LOL打到厭 仲叫我係電話繼續玩

之前冇玩過online會唔會唔知做緊乜

battleground囉巴打
連登都好多人玩

TROVE